# Tabelas Hash


Implemente operações de Busca, Inserção e Remoção para uma estrutura de dados do tipo Tabela Hash, com Encadeamento Interno para solução de colisões. As chaves armazenadas devem ser strings.


